點解d 蝗蟲 咁鍾意翻牆理人地d 家事

好心la 尼度香港黎ga 用翻繁體字啦
我

全世界都是終國的

點解咁撚柒